<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Youkraine</string>
    <string name="prompt_email">"Електронна пошта "</string>
    <string name="prompt_password">Пароль</string>
    <string name="action_sign_in">"Увійдіть або зареєструйтеся "</string>
    <string name="action_sign_in_short">Увійти</string>
    <string name="invalid_username">"Недійсне ім'я користувача "</string>
    <string name="invalid_password">"Пароль має містити >5 символів "</string>
    <string name="login_failed">"Помилка логіну "</string>
    <string name="action_settings">"Налаштування "</string>
    <string name="TextViewMessages">"ПОВІДОМЛЕННЯ "</string>
    <string name="textViewYourInformation">"ВАША ІНФОРМАЦІЯ "</string>
    <string name="textViewName">"Ім'я: "</string>
    <string name="textViewMunicipality">"Муніципалітет: "</string>
    <string name="textViewEmail">"Електронна пошта: "</string>
    <string name="textViewEditProfile">"Редагувати профіль "</string>
    <string name="textViewDeleteProfile">"Видалити профіль "</string>
    <string name="textViewLogOut">"Вийти "</string>
    <string name="edit_profile">" РЕДАГУВАТИ ПРОФІЛЬ"</string>
    <string name="edit_what_you_want_to_change">" Відредагуйте те, що ви хочете змінити"</string>
    <string name="continue_without_signing_in">Продовжити без входу в обліковий запис.</string>
    <string name="register_slash_sign_in">Зареєструватися / Увійти в обліковий запис.</string>
    <string name="welcome_2_denmark">Ласкаво просимо до Данії.</string>
    <string name="Welcome_To_YOUKRAINE_Text">Ласкаво просимо до \"Youkraine\"! Данська система може бути складною для орієнтування. Вона дуже цифрова, що може бути новим та викликаючим для деяких людей. Тому ми надаємо вам хороший огляд основних додатків та процесів, таких як MitID, E-Boks, допомоги та іншого. А також, різноманітні речі, з якими ви зіткнетесь щоденно. Це включає транспортну систему, систему охорони здоров\'я та інше.</string>
    <string name="Sign_in_to_receive">Увійдіть, щоб отримати відповідну інформацію від вашої муніципалітету та налаштувати додаток під свої потреби</string>
    <string name="e_mail">E-MAIL</string>
    <string name="password">ПАРОЛЬ</string>
    <string name="create_account">Створити акаунт</string>
    <string name="login">Логін</string>
    <string name="forgot_password">Забули пароль?</string>
    <string name="full_name">ПОВНЕ ІМ\'Я</string>
    <string name="register">зареєструватися</string>
    <string name="municipality">Створити акаунт</string>
    <string name="welcome">Ласкаво просимо!</string>
    <string name="helth">Здоров\'я</string>
    <string name="transport">Транспорт</string>
    <string name="work">Робота</string>
    <string name="mitid">MitID</string>
    <string name="nemkonto">Банківський рахунок</string>
    <string name="e_boks">E-boks</string>
    <string name="benefits">"Виплати "</string>
    <string name="education">Освіта</string>
    <string name="educationHomeToolbarText">" Освіта"</string>
    <string name="educationHomeBold1">" Перевірка диплома"</string>
    <string name="educationHomeBold2">" Варіанти освіти"</string>
    <string name="educationHomeText1">" Ось інформація для вас. Якщо ви є біженцем з України з 24 лютого і розглядаєте можливість навчання в Данії. На цій сторінці ви можете отримати інформацію про:"</string>
    <string name="educationHomeText2">як і чи можна підтвердити свою поточну освіту</string>
    <string name="educationHomeText3">які у вас є варіанти навчання в Данії</string>
    <string name="educationHomeText4">як перевірити, чи можете ви отримати SU під час навчання в Данії</string>
    <string name="educationHomeBtn1">" Перевірка диплома"</string>
    <string name="educationHomeBtn2">Варіанти освіти</string>
    <string name="educationDiplomToolbarText">" Перевірка диплома"</string>
    <string name="educationDiplomBold1">" Онлайн заявка:"</string>
    <string name="educationDiplomBold2">" PDF форма заявки:"</string>
    <string name="educationDiplomText1">Ви можете змінити свій диплом, щоб мати можливість навчатися або працювати в Данії за своєю професією. Вашу оцінку можна застосувати онлайн або у форматі PDF.</string>
    <string name="educationDiplomBtn1">" Які документи необхідно додати до заявки?"</string>
    <string name="educationDiplomBtn2">Як заповнити онлайн заявку?</string>
    <string name="educationDiplomBtn3">" Як заповнити PDF заявку?"</string>
    <string name="educationOptionsToolbarText">" Варіанти освіти"</string>
    <string name="educationOptionsText1">Ви можете продовжити навчання за програмою вищої освіти в Данії або розпочати нову вищу освіту в Данії. Для цього ви можете:</string>
    <string name="educationOptionsText2">1. подайте заявку на переведення з української програми вищої освіти на програму вищої освіти Данії або</string>
    <string name="educationOptionsText3">" 2. подати заявку на вступ до нової програми вищої освіти в Данії."</string>
    <string name="educationOptionsText4">Більше інформації про варіанти навчання та відповідні посилання можна знайти тут:</string>
    <string name="educationOptionsBtn1">Як подати заявку на переведення?</string>
    <string name="educationOptionsBtn2">" Як подати заявку на вступ?"</string>
    <string name="educationSUBold1">" Що таке SU та SU-кредит?"</string>
    <string name="educationSUBold2">Як подати заявку на SU або SU-кредит?</string>
    <string name="educationSUBold3">" Особливі умови для українських біженців"</string>
    <string name="educationSUText1">" «SU» та «SU-loan» — це державна схема освітніх грантів та позик. Суспільство протягує студентам руку допомоги, покриваючи витрати на проживання на різноманітних курсах і навчаннях."</string>
    <string name="educationSUText2">"Якщо ви хочете оформити SU або SU-кредит, ви повинні подати заявку на SU в minSU. Заходьте в minSU з комп'ютера, а не з мобільного пристрою - вони не отримують всі заявки, заповнені через мобільний пристрій. Для цього потрібно увійти під своїм MitID. Якщо ви не впевнені, як використовувати MitID, перегляньте сторінку в категорії Essentials або натисніть цю кнопку: "</string>
    <string name="educationSUText3">Більше інформації тут:</string>
    <string name="educationSUText4">Якщо ви є біженцем з України, ви можете подати заяву на отримання рівного статусу з громадянами Данії, якщо на вас поширюється дія розділу 2(2) Закону про інтеграцію іноземців у Данії:</string>
    <string name="educationSUBtn1">" Перейдіть до MitID"</string>
    <string name="educationSUBtn2">" Як я можу подати документи на SU як український біженець?"</string>
    <string name="Welcome">"Ласкаво просимо на «YouUkraine!» У датській системі може бути важко орієнтуватися. Він дуже оцифрований, що може бути новим і складним для деяких людей. Тому ми надаємо вам хороший огляд основних програм і процесів, таких як MitID, E-Boks, переваги тощо. А також речі, з якими ви стикаєтеся щодня. Це включає транспортну систему, систему охорони здоров’я тощо...... "</string>
    <string name="reset_password">"Скинути пароль "</string>
    <string name="reset_password_enter_mail">"Введіть свою електронну адресу, щоб отримати посилання для скидання "</string>
    <string name="how_do_i_buy_tickets">ЯК КУПИТИ КВИТКИ</string>
    <string name="the_danish_electronic_ticket_less_travel_card_system">ДАТСЬКА ЕЛЕКТРОННА СИСТЕМА ПРОЇЗДНИХ БЕЗКВИТКІВ</string>
    <string name="cash_card">ГОТІВКА/КАРТКА</string>
    <string name="how_do_you_pay_with_the_app">ЯК ОПЛАТИТИ ЗА ДОПОМОГОЮ ДОДАТКУ?</string>
    <string name="what_can_you_do_with_the_app">ЩО ВИ МОЖЕТЕ РОБИТИ З ДОДАТКОМ?</string>
    <string name="midttrafik_app">ДОДАТОК MIDTTRAFIK</string>
    <string name="applications_for_planning_and_ordering_tickets">ПРОГРАМИ ДЛЯ ПЛАНУВАННЯ ТА ЗАМОВЛЕННЯ КВИТКІВ</string>
    <string name="applications">ПРОГРАМИ</string>
    <string name="get_travel_card">ОТРИМАТИ ПРОЇЗДНУ КАРТУ</string>
    <string name="how_do_i_top_up_my_travel_card">ЯК ПОПОВНИТИ МОЮ ПРОЇЗДНУ КАРТКУ?</string>
    <string name="how_do_i_use_my_travel_card">ЯК КОРИСТУВАТИСЯ ПРОЇЗДОВОЮ КАРТКОЮ</string>
    <string name="which_card_is_right_for_me">ЯКА КАРТКА ПІДХОДИТЬ МЕНІ?</string>
    <string name="the_danish_electronic_ticket_less_tavel_card_system">ДАТСЬКА ЕЛЕКТРОННА СИСТЕМА ПРОЇЗДНИХ БЕЗКВИТКІВ</string>
    <string name="travel_card">(КАРТКА НА ПРОЇЗД)</string>
    <string name="rejsekort">REJSEKORT</string>
    <string name="the_following_are_the_different_payment_options_for_travelling_with_bus_in_denmark">НИЖЧЕ ПЕРЕДАНО РІЗНІ ВАРІАНТИ ОПЛАТИ ЗА ПОДОРОЖ АВТОБУСОМ ДО ДАНІЇ</string>
    <string name="select_your_region">ОБЕРІТЬ СВІЙ РЕГІОН</string>
    <string name="the_following_are_the_different_payment_options_for_travelling_with_train_in_denmark">НИЖЧЕ ПЕРЕДАНО РІЗНІ ВАРІАНТИ ОПЛАТИ ЗА ПОЇЗД ДО ДАНІЇ</string>
    <string name="dsb_app">ДОДАТОК DSB</string>
    <string name="what_can_you_do_with_the_app_DSB">ЩО ВИ МОЖЕТЕ РОБИТИ З ДОДАТКОМ?</string>
    <string name="how_do_you_pay_with_the_app_DSB">ЯК ОПЛАТИТИ ЗА ДОПОМОГОЮ ДОДАТКУ?</string>
    <string name="delete_account">"Видалити аккаунт? "</string>
    <string name="are_you_sure_you_want_to_delete_your_account">"Ви впевнені, що хочете видалити свій обліковий запис? "</string>
    <string name="yes">"Так "</string>
    <string name="account_deleted">"Обліковий запис видалено "</string>
    <string name="no">Немає</string>
    <string name="niet">Немає</string>
    <string name="enter_your_email_to_receive_reset_link">"Введіть свою електронну адресу, щоб отримати посилання для скидання "</string>
    <string name="reset_password_email_msg">"Введіть свою електронну адресу, щоб отримати посилання для скидання "</string>
    <string name="educationDiplomPopUp1">Які документи необхідно додати до заявки?</string>
    <string name="educationDiplomPopUp11">"1. Диплом/сертифікат мовою оригіналу для кожної кваліфікації, яку ви хочете оцінити. Якщо ви маєте більше ніж одну кваліфікацію вищої освіти (наприклад, ступінь бакалавра та ступінь магістра), будь ласка, додайте всі документи. "</string>
    <string name="educationDiplomPopUp12">"\n\n2. Стенограма мовою оригіналу для кожної кваліфікації, яку ви хочете оцінити. Якщо ви не можете надати транскрипт, будь ласка, перелічіть своїми словами предмети, які ви вивчали та здавали. "</string>
    <string name="educationDiplomPopUp13">"\n\n3. Переклад диплома/сертифіката для кожної кваліфікації, яку ви бажаєте оцінити, якщо він не норвезькою, шведською, англійською, німецькою, французькою або іспанською мовами. Якщо ви додаєте додаток до диплома, виданий однією із зазначених мов, переклад не потрібен (див. пункт 5). "</string>
    <string name="educationDiplomPopUp14">"\n\n4. Переклад стенограми для кожної кваліфікації, яку ви бажаєте оцінити, якщо він не норвезькою, шведською, англійською, німецькою, французькою або іспанською мовами. Якщо ви додаєте додаток до диплома, виданий однією із зазначених мов, переклад не потрібен (див. пункт 5). "</string>
    <string name="educationDiplomPopUp15">"\n\n5. Якщо у вас є додаток до диплома, додайте його. Додаток до диплома видається вищими навчальними закладами країн ЄС/ЄЕЗ. "</string>
    <string name="educationDiplomPopUp16">"\n\n6. Якщо ви хочете оцінити ступінь, будь ласка, додайте вступну кваліфікацію, напр. атестат середньої школи. "</string>
    <string name="educationDiplomPopUp17">"\n\n7. Якщо ім’я в будь-якому з документів відрізняється від імені, яке ви зараз використовуєте: Документація про зміну імені, напр. свідоцтво про одруження. "</string>
    <string name="educationDiplomPopUp18">"\n\n8. Якщо вашу кваліфікацію оцінювали раніше: попередні оцінки або рішення про визнання. "</string>
    <string name="educationDiplomPopUp19">"\n\nДатське агентство вищої освіти та науки може попросити вас надати додаткову документацію про вашу кваліфікацію, включаючи оригінали документів. "</string>
    <string name="educationDiplomPopUp2">"Як заповнити онлайн заявку? "</string>
    <string name="educationDiplomPopUp20">"Форма має п'ять кроків: "</string>
    <string name="educationDiplomPopUp21">"\n\n1. Ви як заявник: ПІБ, адреса тощо. Більшість полів заповнюється автоматично. "</string>
    <string name="educationDiplomPopUp22">"\n2. Мета вашої заявки. Вас також запитають, чи бажаєте ви оцінювання данською чи англійською мовами. Ви можете отримати оцінку лише однією мовою. Ми рекомендуємо датську мову, якщо ви збираєтеся влаштуватися на роботу чи отримати освіту в Данії. "</string>
    <string name="educationDiplomPopUp23">"\n3. Освіта: Будь ласка, надайте інформацію про кожну освітню програму, яку ви закінчили, за винятком коротких програм/курсів. "</string>
    <string name="educationDiplomPopUp24">"\n4. Інша інформація, напр. професійний досвід. "</string>
    <string name="educationDiplomPopUp25">"\n5. Надсилання заявки. Тут ви можете перевірити всю свою інформацію. "</string>
    <string name="educationDiplomPopUp26">"\n\nКоли ви відправите заявку, ви отримаєте квитанцію. "</string>
    <string name="educationDiplomPopUp3">"Як заповнити PDF заявку? "</string>
    <string name="educationDiplomPopUp30">"Форма складається з чотирьох кроків: "</string>
    <string name="educationDiplomPopUp31">"\n\n1. Заповнити анкету. Поля позначені * обов'язкові для заповнення. "</string>
    <string name="educationDiplomPopUp32">"\n2. Підпишіть форму. "</string>
    <string name="educationDiplomPopUp33">"\n3. Додайте всю необхідну документацію. "</string>
    <string name="educationDiplomPopUp34">"\n4. Надішліть заявку або надішліть її за адресою Haraldsgade 53, Copenhagen Ø. "</string>
    <string name="educationDiplomPopUp35">"\n\nПоштовий лист: "</string>
    <string name="educationDiplomPopUp36">"\nНадіслати: Датське агентство вищої освіти та науки, Haraldsgade 53, DK-2100 Copenhagen Ø. "</string>
    <string name="educationDiplomPopUp37">"\n\nЦифровий пост: "</string>
    <string name="educationDiplomPopUp38">"\nЯкщо у вас є номер CPR у Данії та NemID/MitID, ви можете надіслати свою заявку цифровою поштою, якщо вам не потрібно подавати оригінали документів. "</string>
    <string name="educatioOptionsPopUp1">"Як подати заявку на переведення "</string>
    <string name="educatioOptionsPopUp12">"Щоб подати заявку на переведення, необхідно, щоб ви відповідали загальним і спеціальним вимогам до вступу на певну датську програму вищої освіти, а також щоб були доступні навчальні місця на програмі вищої освіти. "</string>
    <string name="educatioOptionsPopUp13">"\n\nВищі навчальні заклади Данії встановлюють власні процедури подання заявок на переведення, тому вам потрібно зв’язатися з ними безпосередньо, щоб дізнатися більше про можливості переведення. Окремий вищий навчальний заклад також зможе зорієнтувати вас щодо поточних програм вищої освіти в закладі. "</string>
    <string name="educatioOptionsPopUp2">"Як подати заявку на вступ? "</string>
    <string name="educatioOptionsPopUp22">"Якщо ви не пройшли еквівалент першого року програми вищої освіти в Данії, ви можете подати заявку на вступ до програми вищої освіти за квотою "</string>
    <string name="educatioOptionsPopUp23">"\n\nВи можете подати заявку на сайті https://www.optagelse.dk. Кінцевий термін подачі заявок – 15 березня кожного року. За незвичайних обставин вищі навчальні заклади мають можливість відмовитися від термінів подачі заявок. "</string>
    <string name="educatioOptionsPopUp24">"\n\nУ вступному турі 2022 року є 12 програм вищої освіти з викладанням англійської мови на рівні академічної професії або професійного бакалавра, де українські абітурієнти з українським дипломом про повну середню освіту не повинні складати тест, щоб бути зарахованим. "</string>
    <string name="educatioOptionsPopUp25">"\n\nЯкщо ви хочете подати заявку на програму бакалавра та маєте український диплом про повну середню освіту, ви повинні пройти принаймні один рік навчання за програмою вищої освіти, окрім вашої української старшої середньої освіти. "</string>
    <string name="educatioSUPopUp1">"Як я можу подати документи на SU як український біженець? "</string>
    <string name="educatioSUPopUp12">"Якщо ви є біженцем з України, ви можете подати заяву на отримання рівного статусу з громадянами Данії, якщо на вас поширюється дія розділу 2(2) Закону про інтеграцію іноземців у Данії. "</string>
    <string name="educatioSUPopUp13">"\n\nМайте на увазі, що якщо ви хочете подати заяву на отримання рівного статусу з громадянами Данії, оскільки на вас поширюється дія розділу 2(4) (інші іноземці, яким надано возз’єднання сім’ї) Закону про інтеграцію іноземців у Данії, ви повинні отримати право на проживання в Данія відповідно до цього правила 1 липня 2019 року або пізніше. "</string>
</resources>